【知己知彼】何志光

於我工作嘅地點大部分廢老嘅立場立論都係係佢啲片到睇返黎，要小心，睇下兩老手機會唔會有佢啲片，

推

但條癲佬講啲野 有啲好有point

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

身邊大把廢佬當佢神咁拜
以為佢講嘅係真理

CK可以將啲野調轉黎講都講到好有point咁好撚勁